「 轉守為攻 」poly 手足唔好再出走比狗捉 請用自己做人質 你地係被圍困的受害者

只係一個提議..

poly入面手足唔好再出黎 除非已經確保出面100%安全
你地已經係核彈

屠城係比外國壓力對香港出兵
班狗佢地係等你地出黎就捉

出面手足無可能開到路
你地出黎下場只有被捕被打被殺

依家你地係可以用自己做人質
比起夾硬走 個結果一定更好
依家係班恐怖分子不人道斷水斷糧對你地
你地剩番死守 係真係要死守 等外國救援
要發聲明 會用生命抵抗
警察敢強攻姐係準備要殺死學生

要走係除非1000%條路係安全 否則你地係應該留係入面
即使係入面要準備被捕都要搵人準備定係高位暗角拍底曬班狗點對你地

我知咁做好絕望
但比起幾十個慢慢逃離但結果係被捉到 不如轉守為攻（唔係武力）
用番自己條命做子彈

天佑理大

100%認同
換裝棄gear佢吹得你漲?

推比入面手足睇

Push

推

無gear 暴動條撚

記路記得點解中大個日唔敢攻入來？
入面放左咩？

拍低自己現時狀態

示威唔到就示弱比國際睇

講真, 呢個目前最好做法, 出面的人根本去唔到理大

瞓咗幾多個月呀 而家講緊喺理大全部都暴動呀比人拉完係咪要坐十年你先開心？

push

咁都冇路走…
係咪都拉咁用個更好嘅方法唔好？

一個無裝備既人，腳軟行唔郁，
呢係大樓入面，等待救援

絕對合情合理

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路撤離開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

[black]人道災難
政府下令圍困示威民眾致斷水斷糧
警察以致命武力攻擊校內學生
多名市民為保護學生以命相救 決心以生命保護生命 [/black]

up

保持士氣 保存希望 保留體力

你地係被圍困既受害者

要叫出面救你 要人道救援

拉就拉硬
但一個冇裝既路人都告得入?屌啦

苦肉計係work

點都比人拉比人告 梗係換左先算，隨時都告唔入

都係嘅依家仲係大學就唔好再做示威者啦！
起碼係文宣上打做為受害者。

係，被恐怖份子圍困既市民
野都冇得食

無用， 而家聲援都拉非法集結
入邊出黎既乜野樣都拉暴動
如果你喺入面靜靜地被拉， 只會靜靜地變浮屍

已經無人幫到佢地， 佢地又唔會扯白旗
唯一可做係喺poly set陷阱
發佈定遺書
死前送幾隻狗落地獄

如果被脅持呢？

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

留係入面非法集結都可能告唔入，出黎就一定告暴動。
唔好出黎住呀！！！

諗定最壞打算
如果大家攻唔入可以哩去邊度
但唔好周圍同人講，亦要小心露出破綻

推，要智取，成班恐怖份子係出面正常都唔衝出去
留係安全地方

真係告得入
因為校長報左警

咪鳩up
我冇野講既話告到咩
大學內非法集結?

成晚射顔色水劑大把人中哂招

換衫
裝同gear全燒

之後全部扮人質行出來
話挾持個班人已經走晒

全部人要夾定口供
雖然好白痴

但我諗係傷亡最細既做法
不過一定唔可以比記者影到

喺入面煮飯畀學生食都暴動咩？
每個方法都要試吓。

一定要出聲名阿 要將自己變做受害者

只可以長期籠城戰

一日唔投降 一日都仲有機會

狗仔不停想嚇鳩你，就係想你自己行出黎告暴動
可以攻入去一早攻左，留係學校風險最低

而家係市民被圍困

心裡100%認同。雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

Lunch各處開花，到時再想辦法。

永遠支持PolyU!

集體禱告 sing hallelujah

五毛黎

棄裝 話被困 根本告唔告得入都成問題

吿暴動罪要入罪既話舉證責任好高
係校園入面比人拉只可以懷疑你參與暴動，而好難有確實環境證據
同衝突現場被拉完全唔同

直得參考

有冇辦法spin到裡面班人而家比狗非法禁固？

100%認同丫 推呢個

Agree

Tui

集體寫定遺書，萬一佢地入來見到幾百條自殺屍體，對國際黎講都會幾震撼。
當然絕對唔想行到呢一步

除晒裝啦，講自己俾脅持，錄黎俾全世界睇到人道災難

投降都仲有一線機會，生命無價阿。

推 只係擔心受咗傷嘅手足...

理大學生斷水斷糧，等待人道救援

搵幾個瘦弱女仔開樣拍片，要求國際救援。
如果壓力太大既話點都做番d野既

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

係無謂強攻，斷水斷糧根本就係戰爭狀態，大使館先有位入

心水清
係入面一定仲安全

如果真係衝唔到出嚟就寧願退守Poly，拖得幾耐得幾耐

X2

咩都要試，做弱者等外國救援

外圍可以搵志願送水送糧食，當然要國際傳媒影住。
黑警拒絕就違反人道主義，可以既就換d時間睇下點拆掂佢

行上天台舉旗SOS 比記者影相 有畫面先會傳到世界
貼中大對岸著黑煙一樣 一定要有畫面

人道危機

國際文宣要人要Link要圖

推
清理好啲嘢
請盡量表明自己只係被困係入面
以及同外界保持聯絡

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

但大家要小心你話無裝, 如果popo 入到黎都係話你有裝同話你襲警用實彈射你一樣死。

加美國旗/UN旗

G PHONE可唔可以聯絡外國傳媒黎直播呢班恐怖份子..

唔好再強調死守
輿論要強調poly而家係人道危機
迫佢開條路出嚟

幫手推

死守門口已經過左最佳時間 依家執曬啲糧食 上最開陽天台救求 開埋直播 帶埋傷者訓天台 當正自己難民咁
你哋要做既係 比全世界知道你地人道危機

根本就on9
入面大把普通人什至係救援人員
你圍到人地斷水斷糧?

泛民而家係時候出場做番場公關show

推推推

認同，即刻向在場記者要求直播，公開聲明話因為不相信司法制度同政府以及擔心警察拘捕既暴力，唔會出去被捕
如果班狗繼續大包圍，斷水斷糧由你地餓死一定會係極嚴重既國際人道罪行。

推，可行方法

內：
清理好啲嘢
請盡量表明自己只係被困係入面
以及同外界保持聯絡

外：
唔好再強調死守
輿論要強調poly而家係人道危機
迫佢開條路出嚟

有險可守

換裝 燒晒所有證據
換個大hall group 晒所有人

係，最緊要唔好落單

開記招指出，入面仍有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重唔夠，要求警方讓路畀食物同水既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

Agree.

成班冷氣軍師你係理大出現過就會比人告啦

除非可以安全隱身式離場
但依家班狗唔會撒

所以請留守互相保護 利用危機變做突破點
我地外面的人就向外國請求救援
草船借箭
依家已經唔止係五大訴求
而係政府挾持人質
香港人道危機

人道危機
軍政府挾持市民做人質
政府挾持學生生命安危 換示威者自首
煲大佢

極同意呢個
班狗要強攻入去，一定可以做到，佢依家唔攻，唯一解釋係政治壓力/國際輿論
佢地唔會蠢到將理大變成另一個天安門，咁樣既話，無論警犬高層、港共，以致中共都會好麻煩
唔好唔記得警犬高層有好多家人同資產係外國，佢地自己都會驚比人制裁

所以，佢地依家既策略，就係圍堵，製造恐懼，然後係連登搞分化、帶風向，等裡面既人喪失鬥志同意志，覺得絕望，然後不戰而降，咁警犬就可以唔需要付出任何代價而捉曬勇武前線

坦白講我覺得留守呢個決定係錯，不過，事到如今，既然決定左留，就要留到底，唔好半桶水

假設，警犬係care國際輿論，我地就要令成件事變得黑警圍困學生，造成人道災難

其實佢地依家做既野，同當年老共長春圍城係冇分別，但係比國際社會知道佢地咁樣用不人道既戰爭手段去對學生，佢地一樣可以好大鑊，同天安門血腥鎮壓係冇分別

所以，裡面既手足可以做既就係打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)

大家只要堅持唔出黎，繼續黑警圍城呢個畫面，日子一耐，黑警既壓力就會越黎越大，因為佢地其實癱瘓左成個尖東紅磡佐敦，同我地去堵路一9樣，D 港豬會覺得擾民。

我就唔信港共夠膽將poly 裡面既人活活餓死，咁樣佢地會犯下比天安門更嚴重既罪行。

所以，希望裡面既手足唔好自亂陣腳。

建議死前屌下女勇武先，唔係就成30年先屌到女

成日話人道危機 得文字無圖片
但依家網絡年代 你無畫面真係激起唔到全世界

幾凄美擋子彈都已經過時 唔好期待援軍打到入黎 一定要自救

打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)

係阿 咁又點 走又走唔到 咁咪係比人挾持圍困囉 無形容錯
學生比警察追殺 市民去救佢地 相相被困

都係一個好辦法

希望入面既手足會睇到

我真心覺得其實黑警都唔想有人死，所以大家唔好咁絕望住

其實搵個地方籬埋等風聲冇咁緊先諗辦法出去又得唔得, 成個campus 咁大, 斷估班黑警好難地墊式搜查掛...

你地再唔做 美國人訓教 歐洲佬未場起身 你叫乜人道危機都無用

咩都要做

同意，呢一刻真係冇得揀，急住衝出去就真係送頭，保留實力同士氣，唔好亂，等外面搵方法。

幫手清理校園可以吸引眼球

脫埋gear扮藍絲

頂住

便服露樣舉牌，上面寫「PLEASE HELP !」或者「KIDNAP！」，要俾傳媒影到

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

扔裝，反正有裝情況都只會更壞，搏下

日後要反告政府非法禁固
受傷的人要告政府傷人

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

不過唔知Polyu手足身心理上可以撐幾耐

希望除左外面手足，國際戰線都幫幫手

要證 同埋咁只係搞到真記者都比佢地打埋一份
唔好走就最好 話比外界知入面幾咁惡劣
出到黎都係死路一條
留係入面留得幾耐得幾耐